聽日會有連登巴打做高鐵站保安，千祈唔好鬧錯自己人

（突發）7月7日有保安公司請高鐵站大量保安員！

聽日有巴打番工 連登仔千祈唔好鬧錯自己人

如果唔係柒過今日鬧泳淘

不過保安巴打們遇到示威者記得話自己係連登仔

咁應該會無事

收皮啦
根本就唔洗相認
有經驗既保安係咩都唔做，完全唔會理你地班人做乜

如果真係有同路人保安
自然會識放水

傻左